[重post] TQQQ: 2018年10月 vs 2021年3月

上個post 兩張圖調轉左，重post

TQQQ 長遠一定贏，但慎防琴晚只係假升
想入番市嘅朋友請控制注碼

2018年10月，一個月内跌左12個交易日，連續大升3日：

2021年2-3月，一個月内跌左11個交易日，琴日大升：

姐都有3日彈下

ok 星期四走

淨番兩日咋